[檢討]唔知有無人察覺信息傳遞係效率上有好大問題

第一次開post勿屌得咁大力
簡單講
近日睇到好多ig story只不過係repost以下ig既post
@airdropeverywhere
@appledailyhk
@stand.for.hk
@thestandnews
@hkpoliticalmemes
都有一定數量，不能盡錄
repost既人大多數都發表下自己感受 加句屌你老母咁上下既野
甚至只係repost 連意見都無
但問題就係呢度
你去瘋傳已經瘋傳緊既資訊，你明唔明自己做緊乜?
相信有follow上面等等ig既人都會接收到有關資訊
唔係限制你唔準表達自己意見
而係你一個人出十個story我要睇幾多個重複而唔急切既post?
例子就係如果琴日中大急需物資
你係要傳呢類急切既資訊
而唔係係個ig瘋狂屌狗又唔出黎又唔傳緊急既資訊
依家每日資訊都好多，要接收晒都要花時間，大家不如傳下日程時間表、緊急野。
另外
每個人有唔同既參與度
有人屋企mon實晒出唔到，去識日文就twitter做日文文宣
at least有參與
不割
總結:
請follow大ig page/tg channel，唔好再傳人人都知既資訊

推下，睇意見

（p牌好似推唔到）

推

唉 我覺得香港人有資訊時差
最好出料出番個時間

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

資訊時差唔緊要
佢重要再去repost
交警撞人單野
廿粒鐘後我見到有人再repost
果陣中大已經好需要支援
一人十隻story 幾百人點睇

Push

講真 琴日忙到完全無時間睇ig
夜晚返到去臨瞓前望一望 心諗點解啲人可以咁得閒po咁多 好嬲好嬲既story
今日 都係好忙 見到啲人repost啲勁長 仲要係old news 真係屌撚咗出黎

所以香港人要進步 要基礎上提升效率

但其實係咪唔應該用IG傳信息，因為會留底？
定手足你講緊打宣傳戰嗰陣？

不過其實TELEGRAM都有嘅（領事、消防），但似乎admin講一句唔收xx就高效改善咗 ?

唔係講緊ig傳信息 而係post story
好多人repost story去傳消息 但果類消息係立場蘋果都有既
令資訊流通效率唔高又重複
下面唔明講咩

推 討論下